macbook air 開唔到機

事緣前日用曬啲電之後就咁擺左係到無充電

過左一日之後諗住叉住電用電腦發現完全開唔到機

充爆電都仲係開唔到

過左兩日都仲開唔到

咩方法都試過曬

PRAM SMC重置都試過都無反應

想問部野係咪玩完？ 用左三年幾

補充： reset smc時charger燈由橙轉綠轉橙